[歡迎打手]單論住屋有無地方慘得過香港？

樓價首屈一指，公屋居屋質素差，私樓有一半香港人買唔起又要細環境又差